{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57459&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안레몬트리펜션"
    },
    "text": "この宿は海を眺望できる客室を提供し、海水浴場の近くに位置するペンションです。 購入港車では5分、風の下海水浴場車では10分、パームカミレハーブ農園車では30分かかります。 入室は5時から可能で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 フットサル場が利用できますし、夏季には屋外プールも利用できます。 利用時間は入室から朝8時までです。 また、船上釣り船の運営や干潟体験も可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して20,000ウォンでレンタルでき、屋外テラスで海を見ながらバーベキューを楽しむこともでき、各種調味料は無料で提供されます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室への出入りが不可能であり、客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、紛失や毀損に対する責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は海を眺望できる客室を提供し、海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "購入港車までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "購入港車までの所要時間は5分です。"
        },
        {
            "question": "風の下海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "風の下海水浴場までの所要時間は10分です。"
        },
        {
            "question": "パームカミレハーブ農園までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "パームカミレハーブ農園までの所要時間は30分です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設はありますか？",
            "answer": "フットサル場と夏季には屋外プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、20,000ウォンで炭とグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処分方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 429
    }
}